{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013335",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002013588?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 G HOUSE 미니호텔 & 게스트하우스 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は10:00です。 ご予約のお知らせのため、当日のご予約は払い戻し及びキャンセルができません。 チェックインは22:00まで可能で、その後は入室できず、キャンセル及び払い戻しもできません。 客室料金は基準人数によって異なり、特殊客室は直接人数確認が必要です。 基準人数を超える場合、追加料金が発生します。 ドミトリールームは多人室で、決済の際に1人当たり1つのベッドが予約されます。 未成年者の入室可否は提携店に直接ご確認の上、予約を進行してください。 未成年者の男女同室での宿泊予約によって入室拒否が発生した場合、キャンセル及び払い戻しはできません。 提携店の事情によりキャンセルが発生した場合、100%払い戻し処理されます。 提携店の都合により客室情報が変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 入室のご利用案内としては無料朝食(8:00~9:30、トースト、卵、バター、ジャム、シリアル、牛乳、ジュース、コーヒー、セルフサービス) 、駐車可能 、Wi-Fi可能 、荷物保管可能 、1階にカフェ(予約時無料利用可)などの施設が提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は10:00です。"
        },
        {
            "question": "当日の予約は払い戻しやキャンセルができますか？",
            "answer": "当日の予約は払い戻しやキャンセルはできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインは何時まで可能ですか？",
            "answer": "チェックインは22:00まで可能です。"
        },
        {
            "question": "22:00以降にチェックインすることはできますか？",
            "answer": "22:00以降はチェックインできず、キャンセルや払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室料金はどのように決まりますか？",
            "answer": "客室料金は基準人数によって異なり、特殊客室は直接人数確認が必要です。基準人数を超える場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ドミトリールームとは何ですか？",
            "answer": "ドミトリールームは多人室で、1人当たり1つのベッドが予約されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は提携店に直接ご確認の上、予約を進行してください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約はできますか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約によって入室拒否が発生した場合、キャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "キャンセル時の払い戻しについて教えてください。",
            "answer": "提携店の事情によりキャンセルが発生した場合、100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報が変更される場合、どのような対応がありますか？",
            "answer": "提携店の都合により客室情報が変更される場合がありますが、それによる不利益については当社は責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "どのような施設が提供されますか？",
            "answer": "入室のご利用案内としては無料朝食(8:00~9:30、トースト、卵、バター、ジャム、シリアル、牛乳、ジュース、コーヒー、セルフサービス)、駐車可能、Wi-Fi可能、荷物保管可能、1階にカフェ(予約時無料利用可)などの施設が提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 376,
        "QA": 528
    }
}